求下你哋走啦好嗎？

目的達成，走啦！唔好再流血啊！

熄冷氣啦

收皮啦

諗清楚，冇旅客又冇飛機嘅機場留嚟做乜